Ik getuig in voorbeeld I grieve mijn hart dat zo lief meisje; ik geef mijn bloed voor haar, maar ik ben oud en versleten; ik geef mijn tijd, mijn skill, mijn slaap; ik andere slachtoffers willen dat ze misschien.
